swift3 有咩方法連接 sqlite?

如果用fmdb 整唔到existing sqlite file path

google search github awesome ios

試下用core data

一定要用sdk?
寫php up上server再拎返json咪得